唔好再回覆冷氣軍師POST

唔好再回覆冷氣軍師POST叫人走 現場自決
要幫手唔該宜家出黎元朗行街